[人手置頂] 絲打去屯門 務必著密實啲

屯門公園啲廢老係99.99999%會趁亂性騷擾啲女仔

平時有學生行過佢地個頭都會跟住轉

我多謝大家肯出黎幫手 所以我更加希望大家可以好好保護自己

唔好洩底比啲仆街廢老

B

岩岩我都出左post叫絲盡量唔好去。

去既包得實d

有幾密實得幾密實！唔好著熱褲
著sport bra +深色衫對波細啲安全啲(好似係

保護自己

絲去得 但真係要保護自己著得密實啲
要企中間 巴打護住

香港警察靠唔著 佢地只會叫你唔好落案

保護自己 先靠自己！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

屯門d阿叔真係可以坐係公園望住d賓妹搵張報紙遮住就劣賓周

push
嗰啲只不過係老左嘅狗公

住屯門廿年表示見到慣

推

Push

P

我無野講

使唔使黑outfit？

推爆

各巴打注意, Pussy protector team, 必要時同廢老交火

千真萬確